[義不容情] 19

繼續

以為佢話 我最遺憾嘅...就係當日冇早啲解決藍潔瑛

編寫衰D, 整死埋康個仔, 就又係健累死人

其實應該係細佬既。。 都欠咗好多野

報應

比人逆轉

兩句就懷疑自己判決, 好廢

食道癌末期
食得太多女太多煙

仆街
睇左結局係點
好撚慘
個編劇人生係咪好撚慘
寫到咁撚慘

報應論

其實都冇咩必要幫仆街康見強仔
大愛健

依家仲好撚感動添

老豆黎 點都要見一見

如果個仔懂性, 都唔會想見

嘉玲bb

點解啱先成個feel咁似鬼片

bgm問題
不過又真係好似

阿健會唔會比非仔探下 Michael 呢?